求救 router 無反應

wan 線 插左無反應

已經重啓左 都唔得

推

有啲router要自己上網設定左先用到

睇説明書 説明書幫到你

WAN都唔通 有無插錯線?